第一個MX-5 post🤘🏻

巴打有mx5?

有過nc

好撚型

成日有班定時去大圍食宵夜， 多數係na
會唔會係依到巴打？

點解冇左既？

垃圾早賣早著

買架na or nd 啦

硬頂果架香港幾時有
好撚靚
收市不下於開頂超跑

agger,屌打新86

86其實真係咁正咩 都噸二車

handling 超好
利申: 聽返黎

揸mazda 2 咋

86係好玩既應該
不過handling應該mx5會好過86
利申：9估

硬頂其實變左targa?
我鍾意佢隻metallic grey

玩過NA，可惜唔係v spec

係呀, Targa好撚型

多aftermarket 又平
加上個尾好易甩出去
但個人麻麻，不過係好揸嘅

硬頂下年第一季有
屌哂巴你會唔會訂

好型 但mazda

Dream car
不過無錢買

冇錢冇位
貼佢隻色落部benz 度算

86/brz 落山好撚快
之前同個朋友落山比佢推著落

屌晒巴你新買個間咩黎？
你有冇玩日本車？

na 唔貴

mazda 其實好好渣
係代理弱智

Nd

mazda近年啲車好撚型，好想買mx5硬頂但窮撚無錢買
揸緊mazda3

你問個lexus打手有冇玩日本車？

好過大昌行先

我都係lexus 打手

我覺得呢個年代應該車行自己做返
代理食水深又懶

其實硬頂靚不過變左唔係開蓬
開唔晒
我都係鍾意手動蓬

手動好玩，但硬頂好J好多

86同MX5 又係好難揀

轉左行做mb 打手了
新果架係朋友平放比我嘅R231 SL63
手上得一部ct200h係日本車

揸緊2017 BRZ

師兄，其實BRZ / 86 原廠欣有setting 都一樣？馬力同handling 都一樣？

基本上一樣
戴番頭盔先 上鬼佬forum睇就係話 in general 2013-2016 86/FRS 就係避震前硬後軟 BRZ就前軟後硬 所以86/FRS入彎可能會相對起BRZ sharp少少 但係BRZ就會穩陣 舒服少少
2017就唔知 好似未有人做head to head comparison.
2017兩款既馬力就大家都一樣架啦
Auto 200匹 Manual 205匹

其他巴打見到有錯就更正番

86容易甩過brz
其實兩架車主要係避震有少少唔同setting, 其他都一樣
但我都會揀brz，86一街都係

我米八 坐得好辛苦

都冇跳燈

辛苦你了。。。
會唔會高過個frame 好難睇前面？

唉，要安全就殺左跳燈
我都有過aw11 好懷念

Brz 入面啲料靚啲添我覺得
但17版唔好揸 原裝軑盤多左制之外 3同9 點位好slim 好唔舒服

新果架fiat 124 Spyder 香港會唔會有 （雖然都唔關我事 ）

SL果種硬頂好J
Targa果隻好似好唔晒咁

唔好買佢個engine 有d 廢j
個樣又。。。。